有邊d動畫係雙主角

我講先
pokemon新無印

ur name
seed d

日常

鋼錬算唔算

Gundam 0079

亞人

電童

勇者鬥惡龍 達爾大冒險

火滾撚樣算唔算

火影

智商機

海賊王

家旋

天元算唔算
兩兄弟輪流做主角

得路飛先係主角

多啦a夢

戀愛劇 咪有雙主角囉

Hunter

鮑姐

Complex buddy??

係咪叫閃靈二人組？我記得佢地Q版個樣好得意

銀河英雄傳說

成田良悟個啲幾十個主角

大唐雙龍傳

黑色五葉草

Jojo 5

Nekopara

YES

有出動畫？

唔算 主角其實係凱

主角應該係山治同Zoro luffy係出黎搞笑

笑左

死亡筆記都無人講

龍與虎

無 對唔住我玩膠

烙印

大撚把

巨人

草莓

故事切入點同側重點
點睇西蒙都係由頭主角到尾

JoJo第七部

終結的熾天使

爆漫

gundam seed destiny

Seed d係傷主角
傷害飛鳥真呢個主角

絕園的暴風雨

aldnoah zero

多啦A夢

所有有男主角同女主角既動畫都係雙主角

第一個想到 光之美少女

四驅兄弟

魯魯修?

死亡筆記

小雙俠

皇家雙妹嘜

魔法禁書目錄
一方通行應該都算係主角 ?

輝夜

AZ

咁都計嘅
咁濱面都計喇

devilman crybaby

頭d拓海同啟介算唔算

其實楊威利配角黎

棋魂

雙星陰陽師

Princess principal

動物朋友

小圓

圓同焰

Seed d得kira
你記錯

旗木五五波同凱
雙主角

仲有athrun

咁後期河馬又真係玩3主角嘅

黑獸

鬼父

魔法小神童加旋

咁套嘢叫1定2定3主角

光之美少女

請在伸展台上微笑

ipz127

屌你岩

老夫子

jojo第7部

拳願

小智 同 比卡超
愛德華 同 艾力克

愛德華艾力克唔係一個人嚟架咩

WA2

刀劍

傳說勇者傳說

今日我至叻
潮與虎

GunBuster

兩個打生打死做路人

革命gay

Diamon is unbreakable

紅殼潘朵拉、歌劇少女、魔法少女小圓、happy sugar life、love stage、super lover(唔建議第二季，作畫問題)、banana fish、四月是你的謊言、遊戲人生(？)、中二病(？)

主角係基魔同freedom?

時鐘機關之星

迷家
全部都係主角

Pop team epic

射精英雄傳

愛回家

咁應該套套都係雙(男女)主角

pop 子屌你真係冇得輸

昭和元祿落語心中

Sorry
主角係御田

風平浪靜
頭同尾完全兩個角度

唔好 樓主係要唔會側重任何一方果隻
好多男女主角通常都側重喺男/女果邊 另外一個冇乜內心描述

人妻交姦日記

真

七大罪

男一號 男二號

nykd54

你講左啦

Psycho pass
爆漫
伸展台

JOJO

世界第一初戀咩

Tiger & Bunny 算唔算？

world trigger

小岡 基路亞？

saki？

海盜戰記？
真係咁冷門

雙子公主

鳴仔同中二佐啦
只要是但一邊學到新招，第二邊就一定都有新嘢制衡返
打大boss都一定要兩個合力，最尾大戰都係各斷一手，根本就係特登唔俾佢地差太遠

棋靈王

所有非後宮戀愛動畫

TOM AND JERRY

遊戲王

男主角 同 女主角

Hunter，果列奴同貓女

pop team epic

潮與虎

魔雪奇緣

呢套

佢唔太算喎

4主角都黎

龍珠超

寵物小精靈 小智同比卡超

火力少年王3 姚杰同凌亮

L同夜神月

前段就係.

爭啲一腳踢出大結局既男人

咁都唔撚算，定你想講托尔芬5係主角

君吻

鋼鍊 青之驅魔師 黑執事 多啦A夢

樓上九成都唔算真係雙男主
死筆 鋼鍊 火影都唔算
只係男二戲份比較多

好似火鳳咁二公子同火哥就真係雙主角
多啲人睇過易啲理解就無間道
填海華同梁朝偉

寄生獸
新一同米奇

火影
獵人

JoJo Part 7 Also

Carole & Tuesday

王者天下 信 同 政

明明單主 三十幾集得Giorno攞到箭個幾分鐘先係主角都計

動畫版望落去人畜無害
男主實際上係一個日日屌貓娘嘅變態蛋糕師傅

仲有飲紅酒個幕

Hunter x Hunter age gundam

馬沙之反擊

動畫呀

群像

東京巴比倫

翼之奇幻旅程

多羅羅無人聽

灼眼的夏娜

應該無乜人記得

吓 銀河英雄傳說冇人講

銀英傳主角係萊因哈特
楊文里係敵對大配角黎

男主角+女主角=雙主角?...

其實邊有正邪 你睇返篇幅分佈, 兩個都差唔多, 連結局都差唔多

小圓同曉美炎

櫻木同流川

悟空同比達

輝夜大小姐

H2?

田中自己講萊因係主角
但唔知點解楊文里太受歡迎於是加篇幅

戲份加到咁仲叫配角有D離譜wo

Tom and Jerry

鬼滅之刃

所以係大配角或男二
但男二其實都係配角
你睇Brad Pitt☺️☺️

Fate zero

亂馬1/2
亂馬同女亂馬

AZ杯